城隧既咪等269D，搭其他車去荃灣西先啦

班班滿晒有排等，求其去左荃灣西附近 如搭43x 或73x先

然後再轉西鐵

出到荃灣可以搭68m

49x/43x，大河道落，行過去建明街/地鐵站底搭68a/68m

仲有53 雖然兜路兜到傻

269D一定飛站，沙田市中心一定上到full

推

落眾安街轉啦

263去屯門轉西鐵
48X去荃灣站轉68M
43X 46X去荃灣/美孚轉西鐵

沙田已經會上滿哂